CCTVB力推嗰個戴祖儀塊面肥到呢

條腿幾長都無用
塊面又肥又包

咁咪正 面豬多咗位可以錫

整整佢

上錯岸

係
多左可以切黎食
大陸人好鍾意食豬頭肉

IG曬腿曬身材 網民：唔好擺野係枱面！

最近肺炎殺到，令不少藝人明星冇工開。不過得高層重視嘅戴祖儀就仍然有工開。早前佢喺IG曬出一張扁嘴照，留言：「聽講今日係520, Happy 520? +唔要你+有咩咁happy？汪汪」不少網友都留言指扁嘴照可愛、好靚，但亦有網友留意到戴祖儀身穿緊身衫、又將胸部晾喺枱面，笑言：「唔好擺重物係枱」、「枱面多細菌」。

墊高咗幾多先有得放係枱

Hi 樓豬

已射謝

阿bob扮佢應該幾似，兩個都係圓型面

五官係正，衰喺面型
但係條女之前上公子會有話佢畀帽人戴
仲要男友搶手機嘅時候del曬啲證據

呢啲女應該真係有好多有錢仔俾錢買package

自己本身屋企都有錢架

本身屋企有錢都可以釣金龜㗎
屋企有錢就會識窮撚？

其實佢都幾女朋友仔feel

who

Sor囉

你同我講有咩意思

港版有村架純呀嘛，有村架純塊面幾大佢塊面咪幾大囉。

通野未帆

條女對腳正撚到

戴祖儀洗撚左幾多錢係連登請打手呀？
幫你吹奏左咁耐都紅唔撚起

呢啲一圠馬尾就岀哂事
所以話， fyy係最掂

削骨還父算啦